[
    {
        "id": 1,
        "level": 0,
        "question": "兒玉遙是HKT48的幾期生?",
        "options": [
            "一期生",
            "二期生",
            "三期生",
            "选秀生"
        ],
        "answer": 0
    },
    {
        "id": 2,
        "level": 0,
        "question": "兒玉遙的catch phrase中把自己称为博多的:",
        "options": [
            "小太阳",
            "红太阳",
            "妖精",
            "精灵"
        ],
        "answer": 2
    },
    {
        "id": 3,
        "level": 0,
        "question": "兒玉遥在 **37th** 单曲选拔总选举的成绩是:",
        "options": [
            "17位",
            "21位",
            "27位",
            "42位"
        ],
        "answer": 1
    },
    {
        "id": 4,
        "level": 0,
        "question": "以下哪项不是兒玉遥擅长的特技?",
        "options": [
            "系鞋带",
            "模仿兔子",
            "绕口令",
            "吃东西"
        ],
        "answer": 2
    },
    {
        "id": 5,
        "level": 0,
        "question": "兒玉遥第一次Center的HKT48单曲是:",
        "options": [
            "一单",
            "二单",
            "三单",
            "四单"
        ],
        "answer": 3
    },
    {
        "id": 6,
        "level": 1,
        "question": "HKTシャカリキ48!(打工番组)中，兒玉遙打工的場所是:",
        "options": [
            "居酒屋",
            "家庭餐廳",
            "卡拉OK",
            "加油站"
        ],
        "answer": 2
    },
    {
        "id": 7,
        "level": 1,
        "question": "兒玉遙家的兄弟姐妹是:",
        "options": [
            "弟弟 弟弟",
            "弟弟 妹妹",
            "姐姐",
            "姐姐 弟弟"
        ],
        "answer": 0
    },
    {
        "id": 8,
        "level": 1,
        "question": "兒玉遙2015HKT48生诞祭公演时发表了10代最后一年前想做什么?",
        "options": [
            "吃吃吃",
            "旅游",
            "发售写真集",
            "16年进选拔"
        ],
        "answer": 2
    },
    {
        "id": 9,
        "level": 1,
        "question": "兒玉遥在高中加入的社团是:",
        "options": [
            "广播部",
            "篮球部",
            "足球部",
            "轻音部"
        ],
        "answer": 1
    },
    {
        "id": 10,
        "level": 1,
        "question": "马路5中center传承给滑舌的物品是？",
        "options": [
            "项链",
            "手镯",
            "手枪",
            "红领巾"
        ],
        "answer": 3
    },
    {
        "id": 11,
        "level": 1,
        "question": "恋爱总选举中兒玉遥表白的对象是:",
        "options": [
            "高中生",
            "拳击手",
            "花店老板",
            "尾崎支配人"
        ],
        "answer": 2
    },
    {
        "id": 12,
        "level": 2,
        "question": "兒玉遙与一众成员在西武dome披露的日期是:",
        "options": [
            "2011 10/23",
            "2012 1/23",
            "2011 11/23",
            "2012 1/3"
        ],
        "answer": 0
    },
    {
        "id": 13,
        "level": 2,
        "question": "兒玉遙所屬的Team H是2012年的哪一天成立的?",
        "options": [
            "3/1",
            "3/2",
            "3/3",
            "3/4"
        ],
        "answer": 3
    },
    {
        "id": 14,
        "level": 2,
        "question": "横山由依给兒玉遙起的昵称是:",
        "options": [
            "kodama酱",
            "pp",
            "哈鲁P",
            "哈鲁酱"
        ],
        "answer": 1
    },
    {
        "id": 15,
        "level": 2,
        "question": "兒玉遙与HKT48的哪位成员的名字均是日本新干线列车车名?",
        "options": [
            "植木南央",
            "宫脇咲良",
            "本村碧唯",
            "梅本泉"
        ],
        "answer": 1
    },
    {
        "id": 16,
        "level": 2,
        "question": "广播番组「HKT48のももち浜女学院」每周播出的时间是:",
        "options": [
            "周六 22:30",
            "周六 23:00",
            "周日 22:30",
            "周日 23:00"
        ],
        "answer": 1
    },
    {
        "id": 17,
        "level": 2,
        "question": "兒玉遥在学校的绰号是:",
        "options": [
            "大小眼",
            "滑舌",
            "面包超人",
            "胆小鬼"
        ],
        "answer": 2
    },
    {
        "id": 18,
        "level": 2,
        "question": "兒玉遥养过的宠物是:",
        "options": [
            "猫",
            "狗",
            "仓鼠",
            "蜥蜴"
        ],
        "answer": 2
    },
    {
        "id": 19,
        "level": 2,
        "question": "Acfun的用户 兒玉遥 是谁的小号?",
        "options": [
            "letyoudown",
            "天花板上吊着猫",
            "懒惰的Tomi",
            "傲天皇妃"
        ],
        "answer": 1
    },
    {
        "id": 20,
        "level": 2,
        "question": "以下哪位的生日和兒玉遥是同一天?",
        "options": [
            "行天優莉奈",
            "指原莉乃的哥哥",
            "渡边直美",
            "土田晃之"
        ],
        "answer": 1
    }
]